今晚凌晨會唔會玩大咗 出解放軍戒嚴？

郭文貴已經透露最快今晚凌晨1點戒嚴。
旺角、尖沙咀、紅隧、黃大仙。。。會唔會真係玩大咗有藉口畀 木木奠⻖要求解放軍戒嚴？
使唔使而家 be water 散水先，下次再見？

一．共产党：将在8月4号（4号凌晨1點或5号到6号晚上的凌晨1點）宣布根据解放军驻港法．国家安全法．由香港政府申请·驻港部队对香港戒严。
The communist party: will announce on August 4th that base upon the PLA Garrison Law and National security laws, the Hong Kong government has requested martial law be enforced by the PLA army stationed in Hong Kong.

二．戒严条例将规定．对香港．社会治安．人员进出由戒严指挥部统一指挥。
2. The safety of Hong Kong, public order and the entry and exit of personnel shall all be under the unified direction of the martial law command.

三．戒严指挥部将对香港的人员进出大规模限制，基本上是只许出不许进，并将定向清理美国和欧洲国家在香港的驻港机构人员及特别是美英的外籍人士。
3. The martial law command will impose massive restrictions on the movement of people in and out of Hong Kong, essentially barring them from entering but allowing them to leave the territory freely. They will also clean up U.S. and European institutions based in Hong Kong and foreigners especially with U.S. and British passports.

四．驻港部队实施戒严的同时，（香港警察）将对6月9日以来上街抗议的積極人士（暴动份子，可能是1万个）进行大抓捕。
4. (The Hong Kong police) will make many (maybe 10,000) arrests associated with the active protests which have occurred since June 9, as troops stationed in Hong Kong impose martial law.

講咗好撚多次

解放軍快點來強姦香港 唔出來正衰仔

戒鹽？

快,我唔想返工啊.快啲出,唔出就全軍死清光！

你最好同我快撚d出

係就唔止8月5罷工喇bor

我哋都知講咗好多次，真係想應驗預言？

你英文可以幾差，there will be

譯文來自youtube影片

咁我聽日戒糖

死狗仔

咪出囉
都唔知邊個怕邊個

最怕你唔出

嚇鬼呀

【8月4日駐港部隊對香港實施戒嚴謠言？！】8月2日，外交部發言人華春瑩主持記者會有記者問：有消息稱，香港特區政府將會在8月4日 凌晨申請駐港部隊對香港實施戒嚴，中方有何回應華春瑩答：？！你說這是傳言，我可以明確告訴你，這哪裡只是傳言，這根本就是謠言用心非常險惡，就是想製造恐慌 。

收皮啦
又散播謠言
製造恐慌

日日都出解放軍，好驚驚

快啦，幫手星期一罷工呀

出老解幫8 月5 3罷做勢？？

真係戒嚴出老解係唔會預先通知你

又係p牌狗

仆街 收埋D奶粉洗頭水先

p牌狗帶方向，請直行轉左出返去

黃大仙黑警街坊衝突！
黑警已經打柒左啲街坊！
黑旗已舉！
係踢拖黎！係著底衫黎嘅街坊！

下一站黃大仙警署！

街坊力量其實好強！
黃大仙街坊同黑警對峙緊！
各位和理非要有聲援嘅習慣！
黑警係一定會打你！恐嚇你！
但呢啲就係獲得民意嘅關鍵！
-
提議有人比黑警濫捕要有聲援！
快閃後 前線市民互換
然後就係黑警刺激普通市民
-
旺角 馬𩣑山 黃大仙
大家有眼睇！
守護十八區！

全球最大摺被組織

仲有一個鐘
點解仲未有消息

係就快
唔好等下個禮拜

連登仔最撚想就係出解放軍 全香港一齊攬炒

絕對唔係狗啊，睇我呢篇：

理想嘅民主係咪咁？仲有乜嘢訴求？

快啲出
唔出死全家

呢條粉皮講野其實有冇中過

Be water係要㗎！散啦 仲有聽日後日

共產黨夠膽出老解咪成個香港攬炒 唔好再理佢放呢d風啦 佢將解放軍安排入警犬度搞你咪仲好 出左你估佢冇代價？

出啦 我等緊

最快今晚
最遲2047
又贏

我呢個P牌仔加入無耐都知啦由頭到尾行動方針既本源係攬炒啊！明唔明？！

出老解=我地贏

On lun 9
由Day 0開始我就想佢出老解

唔好我地，得你睬你on9

戒你老母 blocked

戒嚴即係停市
全民唔洗返工啦 快D黎

屌你老母

咪咁衰，睇埋我呢篇先：
理想嘅民主係咪咁？仲有乜嘢訴求？

出黎囉 屌你老母 成個香港重新洗牌

我都覺得怪
今晚清唔多走

唔出正契弟

出啦講咁撚多次

唔好淆啦我哋希望出老解係真心咖

出解放軍解決左就神早出左LA
出解放軍都係彌補警察人手不足休息唔夠姐
不過做大佢可以打擊經濟
中共壓起香港的錢有少一舊

講左好多次
郭文貴條撚屌講既野冇樣啱
咪撚再係到放佢講既野啦

快

樓主Google下郭文貴係邊個先

出啦屌

諗清楚
黃大仙係撐中共區黎
出解放軍對付佢地就真係香港獨立

快啦 等咗好耐

最好星期一戒嚴

中計撚全面進場

健康

最快仲有24分鐘

完全封鎖

叫佢收皮啦

收皮啦好嗎
呢個時候仲捉人英文錯都唔會有人讚你醒架

快啲出

出老解係大吉，85肯定大罷工完美達成

其實好撚多人想解放軍出 攬炒
大陸冇顧慮一早出咗啦
香港人冇咗香港 支那人冇咗香港d錢 呢到d股票廢晒 地產收皮 香港地產可以話係世界最貴 好高價值
你以為有任何一個支那城市可以同香港比?

blocked.

唔係扮晒弱
係進退失據
老實
班黃大仙狗仲要返工
得罪街坊
以後嚮黃大仙做嘢唔會好受
分分鐘食早餐都俾街坊屌
頭先射催淚彈
我估黃大仙前線都有狗心知今次仆街了

我要攬炒

唔出正仆街

戒囉,屌你老母

效果治腐 效果治腐
效果治腐 效果治腐

仲信郭文貴條撚屌樓主坐咗幾耐？

咪咁衰，睇埋我呢篇先，遲啲去你間廟拜訪：
理想嘅民主係咪咁？仲有乜嘢訴求？

咪撚on 9啦
香港股市有幾多中資未撤資

你老母就比人解放

得把口 無人驚

驚驚

係就而家出老解，唔好咀炮哂鳩我地時間

出解放軍就唔撚返工喇,點知會唔會俾佢殺架

[過左九龍城同我入曬嚟]發覺轉場去九龍城有啲問題

而家咩人都捉，出夜街就捉，同戒鹽冇咩大分別

全黨唔該

講真我好撚驚

好撚驚你唔出呀，你老味細細個聽你講出兵打台灣
出撚到2019年都未出，返屋企含撚啦

推

有健康先可以抗爭

出出出，唔出正契弟

玩你老母臭西大左

出嚟收拾班黑警？

又係啲P牌仔

戒未呀屌你老母 仲有5分鍾

說好范冰冰裸照呢

YEAAAAAH
等你好耐啦！歡迎炒低樓價！
仲有外資更有理由去撤廠啦！
YEAAAAH

係出就快啦
屌你老母
淨係得把口
唔出就死全家啦

出啦屌你老母死黑警

出未？

快啲出啦

後果自責 後果自責

屌打錯字

1:00am 2019年8月4日(日)
未有解放軍到港

我住九龍塘，啱啱12點幾無小巴係地鐵站要行翻屋企會路過解放軍營，路過天橋時，係上面望入軍營，望到有幾個哨兵巡緊，一邊行一邊大聲笑同傾計，一啲都唔似一個士兵該有嘅嚴謹

一點啦喎

係

666 skr

快撚d出

郭文貴個禿頭9upper都好信

一點啦

快撚啲出啦屌

戒糖得唔得 習豬頭有點肥

屌 比錯正評
係出就快啦 講撚左咁多次
一齊變焦土 幫手後日罷埋工

你老母閪一點了

係班犬四處搞事
唔係我地

一點啦喎戒撚咗鹽未？係就快

出啦屌你老母，怕你？

係就快啲出啦講咗成個月悶死人

出未？一點啦喎

老解唔出 唔該你死全家

今晚84同721嗰晚一樣

屌你老母唔出正契弟

錯手正評

x2

解放軍仲好啦，唔洗就住打，大陸人，打得爽好多

好撚驚呀，唔出正契弟

一點喇清，蕩失路？

邊個玩大左啊依家係

連登仔打左好耐飛機
咁出未

出就快啦吊

我帶路 去中半山

？

嘩 好撚勁呀

1點了 出未

我條片黎

你開定個新嘅ACC喇

出左星期一成個市即淋

快，後果自負

老解來了我帶路
禮賓府這邊來

點解啊，難得有熱門啊

唔需要驚解放軍
佢出解放軍中國都會同香港一齊收皮
如果唔係一早出左啦！
唔好再製造恐慌

奶粉日頭先有得買
咁夜縮返入老母閪度褶被啦屌你老母

郭文貴

其實你係咪真心on9?
中國有7成外資都係香港流入
放軍有如自打春袋
如果你覺得上海深圳豬海可以代替香港
麻煩你上網搵下點解上海自由貿易區開左咁多年都超越唔到香港既國際經濟地位

此帖由降低食物中鹽和糖委員會贊助

已一點

全港戒嚴 與中國一同陷入經濟危機
諗起Popo and 藍絲要一齊受 就小興奮

謠言未有應驗

所以大家既唔信會出，但又想佢出？

政府都有澄清戒嚴謠言

三毛好撚低質
證明中共已經無錢維穩

要驚都係班藍絲中產驚啦

三毛樓主死全家

警察宿舍用C4炸市民

出左咁d海外資產咁點算

呢條柒六就咪理啦

最好, 同支共攬炒, 再搞到佢支爆

問下意見兼提醒，得0毛咋...

無可能出，一出即係幫蔡英文助選

2點嚟緊啦又話戒嚴，流料咪亂放啦屌你

blocked

612已經講緊想佢出啦

係出就快啦plz

咪咁衰，畀啲意見我呢篇先：
理想嘅民主係咪咁？仲有乜嘢訴求？

一齊死

收皮啦 上次股市跌一跌嚇到連條打飛片都要delete

好撚驚呀！求下你快D出啦

想屎眼通返
下次用金油條就得
唔駛出post

求下中共快d出

我隻3988都插左水

Piss off u dare come eat shit la me power powerful

乜撚野叫「玩」大咗
佢地賭上前途去為香港人抗爭
你當玩？

呵欠

係出先好呀

係就快啦唔該

快撚d 黎啦 睇下邊個驚d

係就快手啲喇 唔出真契弟

快啲啦 唔好要我等一世

快撚d出唔該，順便攻埋台灣呀屌你老母

三點都嚟緊頭啦wo

戒嚴未

咪撚再開埋呢啲垃圾post啦,見過幾十次,咁解放軍落黎未呀